毒撚秒回

我1001左

又比我見到你另一身份

十二點幾

有冇啲餅食下先

諗緊煮唔煮麵好
定留聽朝做完運動食

新人第一次開post

召集所有漂亮的臉孔

煮啦唔係餓死你

入嚟了

召集各位偽毒

你係第一位幸運兒

成日唔小心推左文 sorry

你好

讀讀<3

我識你

菜肉包

我叫啊俊

我叫阿希

唔係咪你

Gg 要練習下不推

你係啊希？

好想落街買珍珠奶茶飲
不過一出門口就會忍唔住食支煙

Selena瘦咗好多

咁夜仲有珍奶

邊個既分身?

清玉

係

正

我愛你❤️

I love you too

做你老公

Night night everyone

開到幾點

又night

係夢入面做

一點啦 聽日早d起身 做完運動先返工

night

應該12點？

好肥呀咁夜飲

蘋果又L人

bmi 17求增磅

食屎啦你

買埋比你囉

好肥

咁我飲兩杯

睇緊買咩好

唔洗諗啦，我想要新銀包

冇錢

隔離走失姑媽嗰條友係咪戇鳩

dlgf dllm

食撚左你呀

Jm9

開心

見過你個名

巧mk

點解

v3v

cls dlcs hlll

Wt’s up

Going down

Y and hw

U and sku work

幾時翻得去上堂 想𥄫仔

Hv many many sch work ?damn

橫掂都係唔買air聽日去豐澤睇真啲個尺寸再買算數 好撚柒煩

又蒲頭喇

秒

當呢到fb呀你

傾緊咩

係呀我係當呢度Facebook

買嘢

搭傘先

買comdon

如果比着係你
你會唔會拎13寸iPad出街

死港女

係呀吹咩
我發覺我買一樣野之前真係要諗好耐
唔想自己後悔

去到同佢講 ：呢間分店所有size嘅ipad pro我要曬
拎去洗啦臭雞

屌你
我想講呢好多家長幫嗰啲小朋友買iPad
跟住搞到啲iPad好缺貨

我個人唔會，但要視乎巴打工作定消遣娛樂

未用過俾唔到意見

我都未

我諗住如果遲啲有得返學就拎返學校記低筆記
同埋可能剪下啲片

見到啲小朋友就搶佢部ipad 就話呢度三皮 拎去買部新㗎啦臭雞

嘩你咁有錢

毒L冇機會用到

唔洗返工返學？

剪片既話建議大啲

有少少攰

又好姐拍咗啲狗仔片跟住剪下佢哋我發現廢青真係好得閒

頭痛

眼瞓未？

想瞓 830到依家

講緊condom

原來係咁 走先

快啲去試吓先

我好鍾意整相，可以玩好耐廢青好忙好多搞作

黎m!?

飄走

你通常會用咩整
我唔知應該點樣影先會用iPhone影到我兩隻狗靚啲
費稱好多好消磨時間嘅嘢

我用app整咋，filter多
廢青表示扮偽文青

好想買個靚相機但係冇錢
坐喺個垃圾Cafe度跟住幾個鐘

我之前都想買相機，但d相要後期加工先做到我要既效果
fujifilm好似唔錯

我屋企得一部垃圾即影即有
同埋我驚我買完返嚟唔係成日用

同意唔係成日用

因為呢排呢個垃圾疫情都唔會成日有得出街都冇乜機會用

而且iphone影都呃到下人

其實只要夠光係可以

諗諗下就放棄念頭

就可以慳錢

正解

話咁快又1點幾

訓⼀⼀⼁⼃⼂

唔想訓第二朝又起唔到身

快啲去瞓啦

屌

未捨得訓

我依家好躁

做咩

瞓唔著，有無人陪我

frd幾日唔應機

點解唔應

似出事

Pray for him

lm

訓醒

早晨

城b

秒回留名

1001

實實

係～

掛住我？

d臭西以為自己真性情
收皮啦屌

做緊咩呀？

就瞓 又要返工

返工先有錢錢

早

巧悶巧悶

做緊咩

上堂囉咪

上堂最啱就係玩手機

諗住好好地讀 點知都係食嘢碌連登

我仲諗緊點解咁熟口面

做乜

you

芝士貓

boom

有

呀

想摸摸你

返學？

Chu!

又放break啦
仲有六個鐘 好眼瞓

唔想早起

hi

早訓

嗯

咁點摸頭

Vr

完全瞓唔著 但係好有精神

無VR

搵條女

死頂到返工算

打埋先啦

落力為你好 得不到分數

ok

推

Pish

點啊方力申

冇人

咖哩真是好好吃呀

Hi

學業要緊 你要小心

D奶假架

已棄

同我食

你講緊你自己

死老野

煮比你

敬老？

我老婆假波

坐低等

阿婆洗唔洗幫你執骨

中左肺炎

唔知佢哋去晒邊

去左唔知邊度玩

咁點好

Cow

我檢左，陰性

我渣佢果時要就住就住
驚渣爆

就下幾好

渣到我手抽筋

潛了

溝女女

我自摸自摸就好

溝d老病人

識聽

hebe

我老婆田馥甄

鬼妹

Collect skin

u collect sound

U collect first

牙🦷

搵唔到髮型鋪

好怕又中伏

我仲驚 好難搵識剪我呢啲

好彩我個頭又染衰左
啲頭髮真係好珍貴

那些年搓過的大乳

佢好戇居

有冇人掛住小妹

冇。。。

你老母搵你

咁你有冇搵我

我

我係你個仔

城仔咁直接得唔得架

咁改返個名啦
叫 清豬

你錯了
阿爸你叫boom爸喎

Uoom

Uoom媽

Miss me?

xoom you

When

tonight

拎咗張瑜伽墊返嚟

我地一齊做瑜珈

有冇咩上網瑜伽睇片推介

咁多位晚安

屌你老母，你老母比狗屌

部機tmr arrive

你幾多號買咁快嘅

三日到

係咪iPad先

Both

expected tmr je diu
Could delay ga ma diu lei

咁你個收到啲咩有冇買支筆先
我發現買咗部新嘅之後要買好多佢嘅配件

窮撚smart case都買唔起 點買筆呀

我就係想用支筆上堂做筆記
嗰支垃圾筆都成千蚊
好撚貴
我都冇買佢嗰個keyboard
貴到痴線

窮撚就用手指啦
仲用筆

我300磅啲手指太粗啦啦好難寫字
陰公最快送到過嚟係支筆跟住之後先去到AirPod

生日快樂

做野真係唔洗太上心，成日做做下就忘記左依樣野，搞到自己鬼死咁辛苦
btw 例行呻A0

你都係幫人打份工
咁上心為乜
A0有A0好嘅我估

我照鏡子也很擔憂

屌今朝唔知醒 要搭uber

紅眼睛

清楚唔見左？

已讀？

掛住佢就pm佢

1001？

唔識pm

啱啱先起身

咁早

你都好早啊

掛住你

唔開心 ⼀朝早用左勁多錢

好眼瞓啊

Uber師！！！！

叫鬼妹車車你啦

上住訓

仆街 佢揸過黎兩分鐘 佢唔肯係我門口接我

唉 破產了

又唔係你d錢

我都破咗產

好唔開心 返工又冇錢收

要返幾耐

你果晚都唔識做

工聯會工會：十幾公里都可撞死人

我都有睇 智障到

不如話bb玩嗰d車姐係成個bb可以坐入去嗰啲車仔都可以撞死人

係的

講咩都得 工賤會

今朝飲咗好多水而家都口乾

唔係為工人嘅工賤會

對

唔啦 上堂玩手機好過

緣份來
潑出去嘅水來

3 weeks

雖然我知一定唔一定要車我返工放工
不過都有少少唔開心 佢今朝唔肯過黎

好耐

問題係我個池係乾 冇咁多水潑出去

見到佢就插落去

我放工啦

Happy jai

木人

沒有人
有人

當交學費

有冇人想助養我 有我放户口上黎

😸

秒？

Yes

分鐘？

你呃人

係了

唔係小時已經好好

偽毒

我沒有說謊 我何必說謊
妳懂我的 我對你從來就不會假裝

呃人先要呃自己

我為人老實

我呢啲先係秒

再秒

唔係我出po 冇通知
有通知我都可以秒

唔係啦

唔信

有咩幫到你

mad

咁多位 早抖
身心都疲累

喺度

Bb

上黎呻下都比人負皮

又訓著

你食野未啊

今日嘅進食時間已經過咗

人人人

仔？

bye

Me

only you!can take me 取西經？

Nope

好攰攰

我都係 落緊雨我仲放緊狗

負撚樣唔應該存在
係人眼中

點解既
好大粒雨

我都比人負

依個po啲人不嬲比人針

好多人關注我哋架

好慘慘

佢地比我啲frd仲了解我

I dont fking care

都唔知應該好笑定好嬲

覺得佢地好得閒
好羨慕

我今個星期忙到攰到痴晒線
我都真係好似佢哋咁free

第一個禮拜已經係地獄

應該成個月都係會咁忙

應該chur到年尾

好攰

呢排我真係攰到成日瞓到流口水

物似主人形

訓唔著 有冇人可以唱歌哄我訓教

冇人氹你

屌你 咁撚厚面皮

聞者傷心 聽者流淚

想要首搖籃曲啫 唔過份呀

咁快

頭先一瞇埋眼 就見到聽日個miss問我問題

近排好唔開心

我頭先唱緊歌架
粗口歌姐

小寶寶~食蛋糕~~飯仔mun mun叔叔餵到

搵我

pm左

自己去喊

是的

玩下膠姐

有心情玩膠都幾好

呢首食飯歌

心在流淚🥺

從前明月光

點算

想死

唔俾

點解我咁樣衰。。。

強回 秒？

你參加選醜比賽

係。。。 我贏硬

幾點係你嘅進食時間

Push

Push*2

你好棒哦

朝頭早去到晏晝
每日有六個鐘

[member][/member]

咩

呢種做過一排

拍拖唔難，要維繫一段感情先難

我覺得拍拖好難

讀哥話唔難

引用金句

push x3

。。。
可能關我個樣事啦 唉

好多嘢做望到都頭痕

Push^4

我而家堅持堅持再堅持

push多陣

你有d料到

我靚仔到d女唔敢溝我

懷疑d人死曬。。。

幫你R頭唔好痕🥺

樓主可以秒我？

好似ubitch咁讀到死

Dllm
勁羨囉
冇對比冇傷害 真係發現自己好柒

我依家坐喺度望住部電腦好想喊

咪亂屈我

咁似我

屈你JJ

我冇。。

唔敢照鏡驚自己會轉基

好軟

我喺度諗緊自己做緊啲咩

個胃唔c服

比d爭札

我今日屙到傻

想轉基 求send相

冇=/=軟

胃仙u

我一路肚餓緊一路諗緊嗰啲時間表
喺度諗緊我究竟做緊乜嘢

食咩

我成日玩你JJ

食左日本果d胃藥

我得把口

冇乜人靠你推了

食住野諗

飲多啲水

點解我唔知

叻

我強推post

岩岩噴左好多

因為我成日迷左你

唔食啦無胃口

溫和過胃仙yo
食完個胃咕咕下

幾時落藥架

希望你繼續強

唔食就諗唔到
要訓訓

鯨魚？

長知識 我冇乜經驗
多謝指教

我貓弱。。。

仲要搞緊學校啲嘢
越嚟越唔想食嘢

tg我

飲左冬瓜茶

象拔蚌

你靠把口都可以令男人扯晒旗

Pm ed

你都無事

學定先 唔排除之後有用

貓和老鼠

咁勁

我冇咁嘅威力

唔食點做野
血氣不足，心悸

好飲喎

hugo1991

噴到成面係

好眼訓
bye

我不小心扯左

但我唔受得 食咩屙咩中

Hi 好耐冇上水

魔竭巴

加油啊
如果真係餓就食啲野啊

咁多位早安
放break了

Bb嚟m之前真係好容易有平台期

早我啱啱醒

琴晚訓訓下胃痛痛醒

放飯了 好餓

冇時嘛boom豬 呵返你

我而家先食

點呵

痛到出晒汗跟住屙左兩次屎屎
都係痛

宜家個胃都扯住扯住

食咗藥未
係咪食錯野

岩岩又食左藥了
琴晚去左食糖水，唔知關唔關事

好L痛

食咗咩糖水

坐又唔係 企又唔係

陳皮紅豆沙

減脂自己未必睇得出
但食野keep住睇實就會減到

真係瞓下好啲

應該唔關事

係呀諗住快啲跌多幾公斤

好

我食完了

你想我點呵

陳皮好難食

好唔好食

啲嘢癡下個肚暖d

咪又係食b仔雞翼 加幾粒餐肉同腐乳

冇菜

屙到懷疑人生
射左波

有事嘛？
你放假就好

最近d米好痴
不過今晚都冇菜

最憎食嗰啲唔粒粒分明嘅米
嗰啲真係好難食
咁食啲生果

Sorry 打錯
我係想講冇食菜 d屎好痴

麻麻生果 prefer菜

屌你啊
食菜同食生果都好
不過其實我覺得食生果個人會開心啲但係食菜感覺上自己食完又會健康

又要戴口罩 又要戴眼罩
隻耳仔好痛

我自己鐘意菜好多 生果有d雖然甜
但係有d又處理興得好煩

有冇嗰塊膠用左嗰塊嘢長時間帶口罩耳仔都唔會咁痛

抵死啦

冇 平時好少戴咁耐

我一早放左工啦

好痛

睇下你個心幾黑

下個禮拜剪柒個頭

嘰嘰

覺得自己好冇用好垃圾
成個人好攰
又變返以前咁
我唔知可以點 好想唔再煩到人
但又覺得好孤獨

幫緊你 幫緊你

屌 今日炸左塊牛扒
出到黎是黑色的

有病學人讀allied health

你講你定我

我
不過我地唔同科唔同地區

好想食朱古力

咁我幫你唔到
我最近都係咁

出緊個實習 好多野都唔識
D同學仔個個都成個database 咁
仲要封左城好耐 困到個人精神有d問題
我都有撚病

。。。。。。。。。。。。。。。

好辛苦 好痛
牛扒好食

飲暖水 cancer都醫到
今日曬左塊扒

最憎人叫我m痛飲暖水
淨係食咗塊扒？

同人比較真係死罪黎
但又忍唔住唔比較
因為社會係咁
你拎咩grade升咩職前途點
都係要勁過人
但自己又好似冇辦法比上人
越諗越焦慮 越焦慮又越差

唯有慢慢學習將集中力放係自己度
有咩就搵人傾計出街玩下行下

人比人 永遠都比死人
盡左力咪得
學校拎grade不太重要
出到黎人工都一樣 唔係太差就ok

我集中唔到

要加油啊 有機會體重不變但體脂跌

咁都好
但係本身今晚諗住做cardio
但係嚟m真係太攰

唯有繼續努力
一陣食粒劑靜走去溫
要升職就要成績好 讀master

我都集中唔到
得個講字

Sosad
我一定唔會想升職
Specialty 都唔會讀
我都想要 喂我

係香港唔升職 點買樓
唔買樓 點有自己人生
錢先係我可以掌控既野

其實食藥只係由一個深淵到另一個
今日又較藥 我好驚

呼吸

我今日都做咗運動
搞唔掂太耐冇做真係好攰
如果你嚟M嘅話休息一日都得
或者係做啲輕鬆嘅
例如係臂推呢類

係香港如果做公院
有時成績好都未必一定升到
好多都內定 sosad
盡力啦

我偷懶如果唔做三四日嘅話隻腳會好攰
想跳下Cardio

如果你係頭幾日可以減下個力度
因為始終有啲動作你唔做會好啲

手動呼吸

所以要每一面都做得好
包括人事 雖然呢方面我好廢
甚至身邊完全唔識人

仲傷害左身邊既朋友

吸吸呼

係呀我今日先來
唔想做深蹲

做吓掌上壓，Bobby jump都得
唔好抬腿就得

呼吸唔到

教我呼吸

跳我都唔想跳
而家個肚有啲辛苦

咁不如你休息一日啦

一呼一吸 慢慢嚟

望住舊朱古力而家好想食
我做咗5分鐘頂唔順我去咗沖涼

我差唔多

想停

一齊 我join

停下唞吓 有時啲嘢一次塞埋過嚟埋你好辛苦

個胃痛到宜家

你狀態唔好嘛～好好休息
朱古力咁甜就唔好啦

沒有人

唔識好似好冇力咁樣

食隻蛋

聽日再食

岩岩食完野就想訓

早啲瞓

豬一樣生活

如果你知我係邊個，你一定唔敢串我！

我想訓

秋天該很好

未爆

等你推

讀讀

做咩唔瞓啊

小推

仲有冇事

比自己發洩左情緒

很好

開學了交俾你地

就訓

好彩琴晚訓到，宜家都扯下扯下，不過好左

早晨
早抖
早退

早晨豬

扯旗

彤彤豬！我愛你

Bb而家到我好撚柒痛

咁就好

各位早晨

原來沒有 從來都沒有

有人冇人有人冇人

纏綿邂逅 完全虛構

喺度喺度

最近成日聽返

識嘢
之前喺未瞓嗰度鋪呢隻首歌出嚟
嗰隻膠化烏話autotune 垃圾

又唔係所有autotune係垃圾
首歌好好聽喎

諗緊好冇棄spotify 轉用youtube premium
好多歌spotify 唔上

我為咗autotune 我而家放棄咗用kkbox
轉用咗YouTube
呢首真係超級好聽

係我嫌麻煩 要重新整果個playlist
睇怕都要轉
過埋今個月先搞

快啲轉啦
好想我個AirPods pro快啲到
好想喺街轟歌

ip11冇左3.5mm插就覺得好煩
仲要我本身跟機條headphone又壞埋

用AirPods

講錯左 係奇應丸

我睇過呢個廣告

我而家用返之前部6s聽
出街帶兩部好煩
不過我鐘意一路行一路聽歌
有時覺得d人同條街好嘈
要塞住隻耳

叉電又要差兩部
最鍾意夜晚拖住隻狗跟住兩隻耳仔聽住歌行路
真係好抒壓

我平時好鐘意行路既其中一個原因
係可以一路行 一路聽下歌
欣賞下眾生相

今日推埋佢好冇

可以笑下佢地

快啲推

你搞掂d資助未

Gogogo

仲要去多次銀行 好on9

好多野做

繼續推 人呢

唉 係咪因為今次係個傻鳩開po
所以冇人 唔1001

學業個邊仲未忙ar ma

忙ing忙到唞唔到氣

有咩做
返新工？

On9

Woooohoooooo
個群咁靜 係咪要我叫下

唔係啦 我開會仲慢

係，日日舉牌

吊頸都要唞吓氣

最衰你食左隻菊花

冇胃口食嘢

功課啊 一個禮拜兩份
今晚通

介紹？ 想返

今朝同你講早晨唔理我
傷心左成日💔

我唔食菊花。。， 認錯人要講

忙成咁。。。

咁癲 通宵師

搞掂晒啲嘢都唔想食嘢

少餓

老了 通一晚就好辛苦

去食嘢

你食左未

M痛冇胃口

我幫你推飽佢

推推推

嘻嘻

今日輕鬆啲

放鬆下啦 你得既

我諗今次就算我開都係無人

難得有人待我這麼好？
定
原來沒有 從來都沒有？

有人沒有人

呢排係少左人

你開我秒入

睇你點諗

咁係前者了
終於有人推po

錯手腐皮

。。。。
手動正皮未

或者有就要珍惜

U see see now

正左啦 楚

真係冇心 一禁入呢個鋪就喺腐皮佢嗰個留言嗰個位

冇啦
有時都幾佩服自己嘅異性緣

笑

新target ?

Dafuq

羨慕
我都想有

佢應該心諗邊個hater

我冇野

感謝
而家冇mon po狗負皮小妹了

你開即黎

佢大把

緣份未到 急唔黎

Grape

佩服自己冇異性緣

即腐

佢哋瞓曬

太多數唔曬

No 刀刀 啦

人生得返溫書

我嘅意思係我冇。。。

咪扮

我出名多hater....

你係咪

我係

唉 葡萄

咪啦 我想要正皮多d

@
上水未

你估⼀⼁⼂

書都冇動力溫

唔扮
Online 人都識唔到

某程度上都係好事

珍

見你負皮小妹就知啦

我都係
唔食藥溫唔到

可能瞓左

咁估唔係啦

我覺得自己係0

我個科冇乜男仔

最近好想出pool

唉

我懶到仆街

有好有唔好

咁早瞓

開學上莊嗰啲？

答案係

下回分解

我都唔清楚

我個科有女仔都係咁
證明到我。。。。

太心急可能遇到唔好嘅 嘥時間

係 各位青春有限

係 好少

係
出面嘅人想入去 入面嘅人想出嚟

下回未

楚b

竟然

諗起貼紙相機

mad b